屈臣氏：聽日起陸續有少量口罩送抵全線分店 數量有限 每人限購一盒

【屈臣氏同你齊心抗疫】
知道大家好心急，亦多謝大家支持，有我哋Backup撐住你健康 我哋一直馬不停蹄咁從世界各地 日本 英國 意大利 德國等 搜羅合規格口罩同消毒洗手液等抗疫產品！為咗可以盡快送到，特別安排空運到香港！
聽日30/1 起陸續有少量口罩及衛生用品送抵全線分店。請大家體諒數量有限，每人限購一盒(50個), 不設留貨及預訂，陪你打好呢場仗！
下批貨品將於2月初抵港，會即時發放最新資訊俾大家follow

#hkwatsons #LooksgoodFeelgreat #WatsonsHealth #全城抗疫 #口罩 #洗手液 #守護你嘅健康 #一齊加油

誠哥

留名睇今晚就有人係誠哥出面露營

呀婆：咁我行完晨運7點開始排

過千人排隊都似

良心

垃圾政府到依家都未派/賣 個口罩比市民

垃圾港共，小小野都做唔到，要靠誠哥打救

邊有可能搶到

聽日要較鬧鐘起身排隊

最強黃絲

買完現場炒賣口罩

今晚扎定營係門口

誠gor

抵死還抵死
但都要講現實
如果有一萬人中左, 你住緊個度又有無機會變淘大翻版呢

阿誠

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

今晚去排隊

多謝誠哥

誠哥幾時都係行得前過個濕鳩政府

呢個真
係黃嘅老人家一定有手足reach到
就算無家人 都一定識到真手足留電話特別支援

每個商場都迫爆

而家就要排啦

我估聽朝5點就成堆人排

而家要去排啦？
如果唔係點夠搶

留名暴動

真心為港
個啲逗30萬一個月嘅牛鬼蛇神做過啲乜，隱曬形

又大陸人優先？
今日話聽日有貨賣 今日旺角就賣哂D貨？

誠哥I LOVE YOU

誠哥香港開口罩工廠，整埋防護衣物比醫護

多謝誠哥

1月28日

1月29日

大陸人又黎搶了

會唔會係誠哥門口排隊俾人告非法集結架

大埔今日過萬
btw你要計埋支那人嚟搶

應該今晚就開始有人排

支那人今日已經買左先 慢慢排啦

啲自私撚既得利益者，收埋咁多口罩令啲人買唔到，萬一不幸社區爆發，受害者一定唔止冇口罩既人

話是話誠哥先係政府？？

in 誠哥

分幾日拎出嚟賣得唔得

真係好撚憎見到香港人排隊搶

大貨到，屈臣氏將全東亞貨源集中香港推
炒家好沽貨

Push

香港好在有誠哥
依家戴緊都係誠哥口罩

誠哥歸香港

又要排

誠哥！

今日排完 聽日又再排過

口罩都要過幾浸

大年紀就留番係屋企la 屌
仲出街做乜9

藍屍咪撚買

準備又排隊

咁大聲做咩

誠哥
有實力就可以庇佑香港人
你走咗香港人點算

好少見廢老廢中戴口罩

馬鞍山已經排緊

啊婆4點晨完啦

誠哥愛世人，甚至將他的口罩也賣給市民，叫信他的人得永生

香港良心

LKSAR

排隊黨全面入場

黃牛罩

得返幾個吊住條命仔再買唔到就收得皮

誠哥,有無興趣做住香港臨時大總統先?

牙誠

屋企得返兩個
大家如果有存貨可唔可以唔好搶住

百佳就暫時未有

點限購⋯

傻嫁？依家好去排啦錯過咗就無嫁啦

而家好出去排定

鬧過誠哥做黃屍曱甴王嘅藍絲廢老全部都唔準去買呀

屌佢地使乜出街 後生嗰班分分鐘仲要番工養家

我愛誠哥

今朝一早九點落去
D人仲早過我去排呀屌

有口罩就有閪屌既時代黎喇

講到分幾日就唔會有人排隊搶

而家已經有人去啦, 仲今晚

南亞排隊黨又要出動了

誠哥!!!!!

屋企得返30個唔夠
日本口罩又斷哂貨

咪就係

誠哥救命呀

屌你老母 實有人排完又排拎幾盒

誠哥我愛你

估幾分鐘比人清哂, 而家咁既時勢

救命呀誠哥

幾點排？

話乜叫人讓畀有需要人嗰啲唔好咁天真好無
就算個個連登仔都好好心喇,班自絲都係會買買買

正苦又唔封關+本港口罩存貨量又唔確定
目前佢地又無用行政手段確保個個市民都有
點都唔夠分得均勻啦

家下又擴散到其他主要生產國家
你估其他國家啲人唔會好似班PK仔咁囤貨/佢地政府限制出口咩

個個實有幾多買幾多ga

實排四五個鐘

有人話今晚開始排

咪撚去，咁多人

要SHOW香港身份證先有得買

真香港人

藍屍廢老終於識驚啦

買哂佢比區議員派比同路人重好

今朝有謠傳已經好多人排

願誠哥歸香港

黃絲絕對要優先

可唔可以港人優先?

屋企得番10個
係咪依家要去排定隊

就算訂到都要好耐先送到

冇優先 只係佢地得閒排隊

班廢老做排隊黨搵食嗰陣你都未出世
駛同佢地驚

唔排隊點買口罩啊ching
係人都要口罩啦，唔明個個排隊買有咩問題

係香港人都知而家特首係誠哥

屈臣氏個post出咗個幾鐘就有萬四個like
睇佢其他post 多數唔過50 like

又排到仆街

in 誠哥we trust

其實屋企有2,3盒 夠2個月存貨既讓下比其他人買
我見有d仆街真係當正有口罩有閪屌咁
儲住十鳩幾盒 仲係咁搶 做乜撚

黃藍是政見 黑白是良知
你呢返說話難聽過粗口 咁撚無人性

等睇今晚12點就已經有人紮營排緊

今晚？依嫁開始啦

馬鞍山撚係痴線
彩豐行：排隊排到報警
阿布泰：鬧到職員喊

得番兩星期唔夠既貨
7點開始排唔知有冇機

為咗一罩可以去到幾盡

有冇咁撚癲呀 宜家就開始排

關我撚事
佢地條命值錢D?

政府冇撚用
口罩都派唔到個

你梗係批鬥人坐關愛座個D撚樣黎

大貨到，而家有口罩唔放遲D冇呢個價

比唔比夜排

你都on撚9

第一定第二單中招果個呀叔本身係馬𩣑山住呀嘛
無啦啦燒到入屋 個個都驚到瀨哂屎咩都搶左先

而家去排啦
帶定十幾個空水樽屙尿
排第一仲有機會比東張閪望採訪

曱甴王賣口罩

數量有限 即係會排到high high

到底係啲貨今日到左聽朝一開舖就有得買，抑或是聽日等貨到左先買到？

願香港歸誠哥

香港人

馬鞍山天宇海
嗰單前日轉埋嚴重
唔知今日點

冇理由再比支那西買

馬鞍山好多盲毛廢老

即刻打柒佢

施捨？得一盒

每間分店唔同
夜貨就朝早賣，早貨就要等

日本 英國 意大利 德國等 搜羅合規格口罩同消毒洗手液等抗疫產品！為咗可以盡快送到，特別安排空運到香港！
誠哥好波 其實台灣 泰國都ok嫁 只要唔係支拿野就ok。

👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻

又話30號返貨 今日29咋喎

Sing Gor

30號有貨番=/=平時冇貨番喎

咁呀婆應該買唔到

咁你咪唔好要 幾多人唔夠用你都唔知
有咪算好

咪撚吹囉 吹少兩句會全家開唔到飯咩 咁都要無罩落去

師奶呀婆南亞排完再排，發達

唔講以為排波鞋

百佳有冇update?

張圖係今日？

係

唔限買你夠唔夠人爭呀

關我撚事咩
最近先見左件廢老疏戚
仲屌緊後生打差佬
仲屌緊721啲路人唔出現咪冇事囉

我係黃 又真係買唔到

班廢老隨時就係屌手足搞事嘅死藍絲

依家排緊。。

排黃店冇野做 可以叫下口號

請幫手正評！請廣傳！

手足護目鏡抗沙士

手足裝備抗沙士：護目鏡
整體分析：

個別分析：
護目鏡：
防毒面具/濾罐：

————————
首選：Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證，包保放心！其中，依款眼罩有兩大特點。

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。戴左之後，基本上就阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！
ANSI Z87+嘅定義如下：
‘Each product must go through rigorous third-party testing which simulates hazards such as impact by flying objects and debris, high mass impact, and sharp object penetration.’
根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩嘅測試，散彈槍都射佢唔穿，所以依個standard非常高，亦都只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

但係有巴打指出部份面型有機會有gap, 建議如果屋企多人買多幾種唔同牌子試下
———————
次選：
Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機
會）。（巴打指出Pyramex Capstone 只係indirect vent唔係non-vented，如果有心改，可以買熱熔膠封透氣孔）
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝有一定防禦力

Uber Ultravision Gas Goggle

第一，佢寫明係gas-tight， 同埋 no ventilation, 所以同樣做到non-vented 效果。
第二，佢過左歐盟嘅EN166, EN170 測試，寫明可以防fine dust particle （smaller than 5 micron), 可防超細粒子，令人用得比較放心，同埋EN166 嘅test，對防衝擊力一定有一定要求，所以亦適合發夢
第三，官網寫話戴眼鏡都用得

3M 1621 護目鏡

雖然唔係完全氣密，但係過左D3 test 同 ANSI Z87.1 （冇過plus 果個），對飛沫有一定預防能力，依幾日試過，除左大霧啲之外其他都ok, 包得幾好，重點係好便，五金舖$20-30 就有，性價比最高！
巴打指出大霧，唔適合返工

泳鏡（仲易買過平光鏡）

泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。

—————
8.5 最新護目鏡實測 條帶戴高D 鼻位GAP就會消失!!! & 前線超過400位豬嘴實測

大家幫幫手，like & share 等多啲人睇到！

清洗參考

建議清潔步驟
番到屋企，洗手
唔好除眼罩住，用火酒紙清潔眼罩外部
除眼罩口罩，再用酒精/消毒清潔劑/稀釋漂白水清潔成個眼罩

酒精搓手液 vs 洗手梘液

每日十盒

香港良心店

限買一盒 咁啲人都係叫齊全家出動

阿布泰已經好好特登揾口罩返黎香港
啲人可唔可以冷靜啲

根本港共肯向外國購入口罩咪好囉

仲要特別安排空運

我寧願學澳門咁每人限購

至少保障到每人每一至少有一個用

香港政府真係仆街黎

多謝誠哥！
但無信心買到

人哋有23條

要搵啲實Q守住，實有啲仆街發癲搶

邊個係幫香港人邊d人係害香港真係危難時就會見到

發癲藍絲

阿布泰都攪成咁，你話啲大媽廢中老會唔會一人一盒咁聽話

聽日要幾多點排隊

廢中廢老表示依家要去排

今晚紮營算

mola mola

藍絲又全家總動員

有2 3盒救救 點睇

係咪睇唔到陸續呢兩隻字

謝

先到先得就岩

推

我唔會買 唔會同你地爭
慢慢排啦

聽日先賣喎，痴線

出返AJ1都未必有咁多人咁早排

屌一定有啲仆街排隊黨南亞狗買完攞嚟炒
可唔可以C了埋佢地

誠誠

聽朝開鋪前去仲黎唔黎得切

重聽朝

而家要排啦

香港勝在有誠哥

得十幾個 聽日要去排

好過冇

限買有撚用咩
排完再排你吹牙?啲師奶呀婆最撚叻
用易賞錢卡就話分到買左未姐

Watsons baby 分店有冇得買？？

diu

d 廢老一定買完再排不斷重複。

咁有咩問題？
一盒口罩全家分咩

In 誠哥 we trust

冇得一人一盒訂都不是好安排

限買一盒係唔同牌子唔同款限買一盒
定所有牌子同款只限一盒？

新年前訂咗幾時有貨

住大埔真係可以摺埋先 完全唔覺得有機會買到

今晚仲訓較？

紮營算數

我買左。派番俾黃既老人。杜絕藍廢老

今次真係收撚皮
得返少量假口罩

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

有冇傳媒及出版嘅朋友
組織工會 全面罷工
- - -
［港共不封關，全港冚家剷］香港傳媒及出版職工會-籌組中

又一個工會準備誕生啦
路過入黎幫手推個post 謝謝

係屋企摺吓上網買算啦

醒目

『不義而富且貴，于我如浮雲』－－最強黃絲李嘉誠

幾點去排好

除非而家落去排 否則我覺得我一定搶唔到

因果由國 容港治己 義憤民誠

今晚打完機，凌晨2點就出發去排隊，有冇中上環巴絲一齊組隊

咁manning呢？？

一盒口罩排通宵

唉 點買到

多謝誠哥！

有冇圖

仆街 咁我聽日7點去排會唔會買唔到

誠哥好野
當年沙士又係李氏二少泵水派全港中小學每人一樽vitamin c, 雖然過左年係真係咩都先至返貨，但夠薑出來講話撐香港人供貨比港人唔奶大陸佢真係真香港人

真•香港人 精神

聽朝先去仲有冇呢
專登出去買 買唔到嘅話仲倒蝕一個口罩

聽日咪又好似阿布咁
勁撚早就有幾百人排隊 都係唔到我哋買
今日嘅事聽日會重演 唔好抱咁大希望

有冇睇過救救生產過程寧願唔用啦

有FD話半夜去排

SLEEP IS FOR THE WEAK

唔同區有唔同送貨時間 點等

你戅鳩㗎？我夠話佢個頭近，不如留番俾啲後生用好過啦
你係有心嘅咪買左分俾佢哋囉